## todos

1. thu tap trung cay 1 tuan
2. ko doc, chi viet nghe noi
3. nghe khi ngu nghi, doc bao, fb
4. viet khi ranh

## flow

- hoc nghe voca: tim list voca
- tim sample: engsub
- viet lai va nghe tu vung
- viet lai cau co chon loc
- doc thanh tieng phonetics
- noi ko can text
-> viet la de note va nho lau hon

## problem: SPEECH AND SPEECH

1. listen
- nao chua co data am thanh
- video doc nhanh, kho
-> hoc speech (noi dc se tu dong nghe dc)
-> ko nghe youtube dc dau, vi noi qua nhanh, dai, ko ngat nghi

2. de chan, luoi
- doc cai gi vui, hung thu, mien co doc la dc
- tranh xa cam do
